# Remote Authentication Use Case

> ## Caso de sucesso
1. ❌ Sistema valida os dados
2. ❌ Sistema faz uma requisição para a URL da API de login
3. ❌ Sistema valida os dados recebidos da API
4. ❌ Sistema entrega os dados da conta do usuário

> ## Exceção - URL inválida
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Dados inválidos
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Resposta inválida
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Falha no servidor
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Credenciais inválidas
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de erro informando que as credenciais estão erradas